【7 月新番】進擊的巨人 Attack on Titan 第三季(1)

STAFF

自從超大型巨人出現，人類的和平與幻想被打破的那天開始，艾倫·耶格爾無盡戰鬥的日子就未曾中斷……。毫無抵抗之力，眼睜睜看着母親成為巨人的餌食，發誓將巨人一個不剩地從世上驅逐的艾倫。但，在殘酷戰鬥的途中，他自己也變成了巨人的姿態——。為了奪回人類的自由而驅使巨人之力的艾倫，在席納之牆的史托黑斯區與「女巨人」交鋒。這場巨人之間的激烈戰鬥，由艾倫艱難地取得了勝利。即使如此，艾倫以及人類也沒有休息的時間。下一場戰鬥已經宣告開幕。面對逼近羅塞之牆的大群巨人，人類將如何對敵！？

原作：諫山創（別冊少年Magazine連載／講談社）
總監督：荒木哲郎
監督：肥塚正史
系列構成：小林靖子
角色設計：淺野恭司
總作畫監督：淺野恭司、門脅聰、山田步
助監督：田中洋之
動作作畫監督：今井有文、世良悠子、胡拓磨
美術設定：谷內優穗
巨人設定：千葉崇明
道具設計：胡拓磨
色彩設計：橋本賢
美術監督：吉原俊一郎
3DCG監督：廣住茂德
3DCG製作：籔田修平
攝影監督：山田和弘
編輯：肥田文
音響監督：三間雅文
音樂：澤野弘之
音響效果：倉橋靜男
音響製作：Techno Sound
動畫製作：WIT STUDIO

CAST
艾連：梶裕貴
米卡莎：石川由依
阿爾敏：井上麻里奈
約翰：谷山紀章
亞妮：嶋村侑
莎夏：小林ゆう
克里斯塔：三上枝織
柯尼：下野紘
萊納：細谷佳正
貝爾托特：橋詰知久
尤米爾：藤田咲
里維：神谷浩史
艾爾文：小野大輔
漢吉：朴璐美
漢尼斯：藤原啓治
©諫山創・講談社／「進撃の巨人」製作委員会

PV

7月22號開播

我見就黎播都冇人開post 自己開左個

入紙未

漫畫都揭穿晒成個世界觀
再睇返幾十話之前好唔慣

LM

22號先有

奪回瑪莉亞牆之戰

今次又係十三話

搶我井post?

又會有成班小學雞爆閘入來劇透

廿四定廿五

真心？

薯女

相信點都會有巴打未睇過漫畫
劇透既巴打都係粉紅細字啦

期待中
漫畫太垃圾
指畫功

冇入紙 斬得po

D 畫功而家好睇左好多囉，一開始又真係幾唔慣

始終味又係垃圾
只係睇慣左

終於有得睇

未睇漫畫, 兵長season3 係未會多D出鏡

做到望海喎

十三集連王政篇都未必完到啦

ching ho ball

今季應該得最尾幾集有巨人戰

但一定會好震撼,尤其係

落地下室果野一定好爆

佢會威足全季

但震撼唔過「艾倫」對格里沙講嘅嗰番說話

Mikasa一隻手反手揸刀
同兵長嗰招一樣

劇透撚召喚

第一集就望緊海啦

未睇過漫畫嘅入嚟呢個Post 100%會畀人劇透

我未睇漫畫都比人透到知哂劇情

未播已經成班講 做到邊 做到邊

進擊的巨人兵長

今季兵長勁多戲啦

劇透撚準備全面進場

重睇左一次第一二季
動畫對萊納既描寫好過漫畫
動畫真係做到一個好同件既感覺

上season d人嘈點解冇兵長睇

今season兵長就重要啦

可以確定係有24集

冇睇漫畫嘅巴打睇埋呢季應該會更加憎萊納

前期打人多，不過好好睇，成個世界過去嘅秘密披露咗一半

有得聽OP一部分

歌幾好聽 不過同之前感覺好唔同
唔知夾埋動畫會點

冇左陣熱血味

無左以前果種熱血feel

但會唔會比人話悶

聽晚會唔會有直播link?

唔搵linked horizon 整BGM?

op唔係linked horizon
即係等於數碼暴龍op唔搵和田光司唱

果度第一次睇好撚緊張

沒有Toshi
原先應該係Toshi唱 太忙 所以變咗hyde

toshi 同 revo 都幾似樣
可惜係Hyde 唱，但老 Mk 唱都不錯

兵長打獸巨

話咪話囉
有咩所謂
WFC

呢度大部分都睇過哂漫畫啦應該

主要都係想睇畫面加埋BGM既經典場面有幾正

例如上一季萊納自爆變鎧巨加埋音樂真係睇到眼濕濕

You see big girl

睇兵長腰斬人都夠爽

好想快啲睇到「艾倫」託付嗰幕動畫化會點樣整

第三季都話悶嘅人，可能佢哋係睇開爽片
希望佢哋盡早棄坑無謂浪費自己光陰

第三季中後段應該算係成套最熱血最爽個part
我覺得

死咁多人都話悶真係唔好睇算

點解會悶 雖然王政篇多文戲 但d打鬥都好好j架喎

諗起都想喊

進擊的巨人個世界觀真係好痴線
好值得深思

lm

留名！

幾點播?

有冇人知邊到有線上直播? 1個鐘頭後就播啦

2點

最快係夜晚11點35分播

???唔係今晚咩

淨係做王政篇定做埋Maria之牆 ?

佢一開波就望海喎
個尾應該會呼應番既

唔知王政會做幾多集
聽人話改左好多
如果下季一黎就馬萊 今季應該好緊湊
24集要講3part野

劇透撚

熟肉最快幾時有

係咪mytv super 有播？

如果mytvsuper 有播，動漫花園應該播完半個鐘後有1080p 繁體版
我記得上次東京喰種都係咁

如果有link 可以加密放係到嘛？
感謝！

唔係今晚播咩

有冇直播網

等主題曲
X

岩岩聽完首op
感覺同巨人完全唔夾…
冇左之前嗰種熱血feel

高呼吧

好期待上季ED咁爆今次ED仲可以用咩題材

一定好過上季果首吓話

內戰唔會熱血，熱血反而奇怪

今晚會唔會無得睇

唔算係 X
只有 yoshiki 和 Hyde

好緊張

去到依part咩

去到地下室
或者大海

上季op全首其實唔差 除左chorus

個op 風格唔同哂

做喇

好似流行曲

個op D人彈幕係咁DIU

有冇live link?

Live link?

gay

片尾曲都無

中文版呀

割喉者肯尼

第一次電視睇直播真係唔同d

個op好平淡 走溫和路線
BTW好聽

幾好個op

個feel好夢幻

Match 返王政篇

成個op都係親情為主
艾倫&三笠&艾爾敏
兵長&肯尼
希斯塔莉亞&姐姐
團長&團長老豆

個OP反而係ED仲好
OP1-3真係好正

如果播到去24集咁長應該會有兩首OP
希望第二首可以壯烈悲慘d
宜家呢首好似普通得濟

冇Toshi 少咗啲野...
HYDE算唱得好好 但我覺得yoshiki啲歌真係toshi唱應該會適合啲

首歌幾好聽
不過唔夾

NHK竟然會比咁清楚嘅爆頭出街

邊到有熟肉link?

睇生肉

熟肉就訓醒先講啦 呢到睇左既都係睇生肉

開始期待第二首OP

等X JAPAN 版本

咁耐都未睇過漫畫已經係種罪

睇左YOUTUBE 好差個D生肉，唔識日文完全唔知發生咩事
但做到最尾就係PV 兵長係度嗌肯尼

Bilibili 0205出

咩國家地區？

台灣 用vpn

邊到有得睇

用WIN 10 UWP版BILIBILI仲快

pw?

片頭同結尾都好撚震撼
下集有得J女神

nyaa有喇

嘩屌正到

唔駛估
第二首op講奪牆肯定完全唔同風格

與其話親情不如話係每個人既起點
就連破牆四人組都有份

牆入面既軍換曬新裝備

英肉，不過啲聲怪怪地

link：

好正，雖然知劇情
但起碼頂頂癮唔洗等一個月睇漫畫

如無意外 集數應該係21集

每隻碟3話 會出7隻碟

睇唒漫畫再睇翻個op好傷感

開頭果幕應該話比大家知今季去到咩位停

wiki寫預定24集
播到12月尾

係咪會有好多劇情講三笠?

節奏好快，唔似俾齋睇動畫嘅人睇
作畫好似又靚左
屌，好撚好睇
kenny會唔會太型棍，換彈筴嗰下

btw漫畫俾漫畫人ban撚左，有冇咩app可以睇返

頭段主要講艾倫 女神同兵長

唔太鍾意艾倫呢類角色

漫畫最新果幾集既艾倫先型

第一話外國人反應

聽完op睇番漫畫其實好傷感

最尾嗰3卷(5，6，7)應該係每卷4集
咁加埋啱啱好24集

THX! 咁就FIT到出汁啦

NIFA

OP

同普通中央憲兵唔同，係直屬於雷斯王既對人壓制部隊

正
動畫啲橋段諫山桑會重就舖排過會比漫畫更好睇
就算睇過漫畫一樣都會覺得好震撼

Op
We are X!

我覺得OP幾好啊
轉下style幾好
悲劇中的歡樂是為了讓人在結尾時的悲傷加倍

咁你一定要繼續睇埋落去
艾倫變到，你可以話佢黐咗線，亦都可以話佢變得比任何人更加清醒
佢真係成材喇，而我真心驚咗呢個人

第3季?

呢樣真，望完海之後既艾倫

如無意外，第三季尾佢因為了解到成件事嘅真相同埋得知咗啲「我唔能夠劇透嘅秘密」，佢講咗一句唔合乎同齡人身份講嘅嘢，係令到阿爾敏同三笠聽到之後呆咗
大概係「假如我們不把他們殺清光，我們能夠得到真正的自由麼？」

你就咁睇呢句應該都覺得冇乜嘢，但你睇埋落去就明白艾倫講呢段嘢真正嘅意思，係調查兵團成員就算諗完、都唔係好夠膽開口講出嚟

成段嘢唔記得打埋後話

去到第四季，你對艾倫嘅言語、思想、行為會感到有少少心寒

Feel到好多人蠢蠢欲動想劇透

呢度動畫post
盡量唔好劇透啦
就算討論劇情要講少少漫畫
用細藍/粉字係常識黎

唔劇透好難討論劇情

所以咪話用細字囉

btw 永遠part 住兵長啲囡都

LOOP左陣都係覺得新OP當ED睇FIT好多

雖然我知新OP組合好勁
但OP1-3真係成個故事
絕望-->(加入)調查兵團-->獻出心臟(打最後個集個戰)
而且OP1-3啲動畫好撚有心機
OP1-2 立體機動裝置飛翔D畫面
OP3 跑馬個段

其實係講艾倫老豆多d 老豆條鎖匙

UP乜柒呀你

係咩 最新個集漫畫 我反而覺得好似變翻之前個on9仔wo
雖然唔知係咪做緊戲

今季講老豆點解會將鎖匙交畀艾倫 老豆係好重要角色

唔劇透好難討論劇情都有人講得出
咁出面個個post都唔洗討論啦

我最期待的畫面出現了

Linked (Sound) Horizon d歌出名故事性同連貫性

Are traps gay?

凱尼出場果下

兵長越嚟越型嘅 節奏快到呢

喲，利維，你長大了嗎

印象中個變態佬知道佢係男之後仲講左句對白
動畫cut左

你好似冇高過喎

個句先係重點

J咗好多次

那個了喔

下集係咪兵長vs肯尼

唔好搞錯 係兵長比人圍

次序改左好多
會唔會冇左團長:此仇此恨 吾必報之

OP 點解短過之前

mikasa 真係好正 不過依季無咩戲份

係咩,我覺得好長

歌曲風格同畫風差好遠...

點都係1分30架la

Lm

三笠又練腹肌啦

OP種曲風同之前果兩季完全唔同

有D 陰沉既感覺

利申冇睇漫畫 出番去先

留名遲D睇

今個season首主題曲咁溫馨
係咪無咩打鬥場面

睇漫畫印象中好似無呢個女

係咪死得太快快到唔記得左

又可以繼續j兵長把聲

係巨人扯艾倫出黎個度笑左

個王好熟口面
阿爾敏好可憐...

今集節奏好快阿

漫畫都係得幾幕 同另一個眼鏡男都係韓吉班既人

個op其實好match呢一季

中間那一段piano太似art of life

係呢季頭12集

升咗key既 piano solo

上季講到邊 都唔記得左啦

艾倫奪還作戰

好正
王政篇其實一d都唔悶
我睇漫畫都唔覺悶

神谷浩史

中段有yoshiki獨白 似tears最尾個到

動畫依然高質
節奏好好

我覺得首OP比較適合放係下半部分做第二首OP

有種好似要係 黑暗中苦戰一輪終於走番出黎既感覺

好難型容

我覺得唔係好適合

下半部劇情太沉重，尤其係漫畫70中至80尾嘅情節

我反而覺得巨人聲演嘅話兵長第二，最好聽係小野大輔（艾爾文）把聲

團長把聲真係好重佬味

可能下集先出

太耐之前

係咪 男人更加正

首OP一唱Like a falling angel個一part好適合艾倫知道左世界真相同睇海嘅時候
聽起黎有啲沉重同感觸
所以我先咁覺得適合係下半部分

好撚想快啲到下集
睇兵長 一打10

因為兵長太勁先唔死啫， 普通人同兵長掉轉位置都死鳩9 世

漫畫呢條女爆頭死果陣好似有大特寫 好驚恐

好好睇好想睇第二集喇

有冇人比較鍾意呢種譯名
艾倫‧耶格爾 艾連‧葉卡
阿明 阿爾敏
三笠 米卡莎
凱尼 肯尼

莫布利特成日係到阻止韓吉發顛真係好搞笑

今集節奏會唔會太快
真係只睇動畫會唔會跟唔到

係呀

動畫將劇情重新排過,暫時就咁睇應該唔會跟唔上

前進!!!!!!!!!!!!!!!!!!!1

有幾快

似係要第一集就先聲奪人所以咁排
將凱尼vs利威爾擺最頭
好多人都係前兩季個開頭震撼先追落去

Kenny!!!!!

嘩,Cut左勁多劇情
明明係神父死左打草驚蛇
調查兵做實驗先會咁緊慎
宜家調返轉
捉左綁匪之後仲有好多有用劇情先到肯尼打
而家直接Cut撚晒
仲要冇左兵長過背摔
驚王政篇悶都唔洗Cut到咁下嗎?
未睇過漫畫嘅人完全唔明有幾荒誕
仲有個OP唔熱血唔緊要,都唔洗整到咁溫情下嗎?
唉,好失望

上面唔係話劇情鋪排會由作者再重新排過咩,巨人好少會cut 架bo

想問，之前兵長講過當手腳被斬斷果陣
身體為咗先修復手腳
會係lee段時間入面變唔到巨人
但艾倫第1次變巨人係斷手斷腳mode
係咪有bug

温情就冇 慘就有
前後對比太大

條女其實係城牆上打超特大+盔甲果陣已經出過場
其餘死果兩件眼鏡佬同栗子頭係打女巨人果經已經出場
3條友+莫布利特+韓吉應該係係韓吉分隊第一班

呢集起碼飛左4集漫畫嘅劇情
已經睇到人一舊雲
就算之後補返
都仲有好多Bug
巨人個名咁響
驚悶一兩集會冇晒人睇咩

我係咪睇漏咗啲嘢？
突然之間話佢哋喺啲屋仔裏面？

飛左超多
我諗過2集先會補返
有興趣自已去睇漫畫52-57集

咁都好啲 以為我自己睇少咗

我表達得差
即係咁啦，喺巨人狀態完畢後，本尊要復原所有傷口先可以再爆多次巨人

艾倫初初斷手斷腳都變到巨人，就係因為佢之前仲未變巨人，變咗呢吓「斷手斷腳=受傷=砰」

你睇吓艾倫喺第二季喺巨樹森林醒返嗰陣雙臂被廢，直到漢尼斯俾食媽巨人噬，艾倫啲手指仲未重生，變唔到巨人

當初我都諗左好耐
後尾睇返佢原文係話''巨人化後，肉體受重傷的情況下，為了修復殘缺的驅體是無法再次巨人化的''
艾倫第一次唔係巨人化後斷手，所以唔算bug

句野係81話度

請問邊度有bt高清中字？
平時冇睇開動畫

所以艾倫斷手腳，就被當成係為變巨人而受嘅傷咁計？

期待ed 唔知會唔會整到好撚熱血

上熱門

打線上看算

殺人犯都有咁多靚

公式上唔可以話錯
因為嗰陣艾倫未識控制巨人化，斷手斷腳過一段時間先有強烈嘅意志要驅逐巨人，先變到 巨人，所以唔好話佢係為變巨人而斷手，實際上佢嗰陣根本就唔知自己可以 ，但係現場環境令到佢喺冇認知嘅情況下變巨人

好熱血

多數線上算啦

如果你唔怕隔離個廣告露條賓周出嚟，楓林網算係咁，不過一時時會唔順

果條賓周真係痴撚線

我部電腦仲要喺廳，我一聽到我老竇腳步聲即刻轉去第二個畫面，廢事佢見到嗰條搽咗ky嘅賓周，以為自己個仔有啲基因專睇呢啲嘢

之後佢死嗰度唔知會點處理，漫畫睇到好心酸

一唸起齊木同燃堂係兵長同團長配成件事就變得好好笑

唔CUT做唔到望海果道

不要再說了

次次睇到奪回瑪利亞之牆就好sad好down

遲d動畫版點算

節奏快撚到痴線…

三笠一講野 就諗起紫羅蘭
佢連語氣都一樣

第一集推到個尾兵長同凱尼交鋒好爽 下集女神派糧又係正

已經唔記得艾倫筆錄咗嘅對話內容係咩？

我都覺係有啲bug
(1)艾倫首次覺醒巨人化個陣係斷手 但都可以巨人化
(2)第一季最尾打女巨人未變身個時成碌木插住艾倫個心 但又可以巨人化
上面兩種情況都係身體受重傷嘅情況下亦能成功巨人化

係第二季最尾艾倫斷手卻無法巨人化 但呢次情況係不久前曾經係城牆附近巨人化過1次(第二季第6集至12集應該只係過左無耐)

所以我覺得''巨人化後，肉體受重傷的情況下，為了修復殘缺的驅體是無法再次巨人化的''
意思應該係如果第一次巨人化後肉體受重傷 短或者一段時間內無法連續第二次巨人化 ( 第一次巨人化應消耗唔少體力,又要修復肉體又想短時間黎第二次巨人化,應該係體力不足無法達成)

身體重傷(上面1,2)都可以巨人化應該因為係第一次巨人化(加上體力應該充足) 而唔係短時間內身體受重傷情況下連續第二次巨人化

作者唔係話自己都唔太滿意漫畫既鋪排,所以動畫係佢既更正版
而且第一季都做過差唔多既野喇

暫時睇落我覺得表現得漫畫好,不過D血腥少少既位就比較少
當然都有D地方冇左,但係都唔會跟唔到既

照第1季進度,25集動畫做到33集漫畫,即係如果唔CUT 啲嘅話最多做到84話

睇黎做到好急下 一開場就望海

反而 我想問
「無腦巨人食左巨人之力擁有者」唔係有特殊效果咩？
點解艾倫會冇事？係咪bug ？

食咗 lee到用得唔啱
正確係要將巨人之力擁有者嘅脊髓液(人/巨人型態) 吞下，先可以奪取到力量

艾倫俾人食係連人吞落肚，d脊髓液冇俾人飲到

本身就係要受傷先變到巨人

合理呀，同聲優
仲要2個角色都係一關條仔事就暴走

今季係咪有兵長打獸巨？

mytv suffer 有得睇, bilibili 要轉台灣vpn睇

要劇透既就去漫畫post

下半part奪牆後期先有，有排等

死返去漫畫post啦

最撚憎人係到扮問問題劇透

似2B多d
紫羅蘭把聲柔d

原來2b都係佢

妮法同兵長嘅談話中提到，呢條友係憲兵獵人，殺人犯，到今日仲可以大模斯樣冧友，當差佬（憲兵）冇到，唔使驚俾人拉

兵長又話過同凱尼係識嘅

凱尼有乜嘢後台呢

叫我?

可能前兩季震撼力度太大, 而家要盡量將文戲交代得快D

咁樣囉, 睇哂漫畫個班覺得唔OK, 但未睇過個D覺得好爽

咁覺得睇得好爽又有咩問題

未睇漫畫嘅巴打唔好再入來啦，劇透嘅回覆太多，你地點都避唔到

上季個動畫post透到好誇張...
我係頂唔順俾人透到咁先去追漫畫

王政篇好多細節位唔記得哂，再睇返幾有新鮮感

睇返艾倫而家同之後對比大到

嗰種蛻變，戇鳩仔不復存在了

我都睇晒漫畫，
第一次睇生肉覺得好似快過籠
但睇埋熟肉又覺得快得有文有路好正喎
第一集節奏快啲令動作場面加到入去，吸引新觀眾好正常

看完聽完首OP，有無巴絲覺得個畫風好似Gundam 00第二季

係咪同製作組班人?

唔明點解劇透唔返去漫畫POST到討論
係咪睇過漫畫威啲

劇情伏線漫畫基本解得7788
第三季值得討論既劇情已經有晒答案
所以一問實有人劇透

所以其實劇透個班人之前喺漫畫Post已經討論過
不過依家唔知點解又要入黎劇透人
明明係動畫Post
知劇情睇過漫畫又要想入黎討論嘅咪唔好講後面劇情囉
有咁難咩
最好笑係見到上面好多人明明睇過哂漫畫之後又問
"今季係咪有咩咩咩?", "今季係咪會做到邊到邊到?"
睇完第一集都知會做到邊啦
仲係到問埋啲弱智問題根本有心劇透人

入黎劇透真係

為左防止比人劇透
琴夜一野追到去9X話

巴打咁樣就無左追動漫既意思了
個震撼感都唔會大 因為你已經知道哂會點
呢套野我好忍得住手唔睇漫畫

唔睇漫畫過幾集咪又係比D人透撚晒

所以上兩季都唔追post
係咁岩見出左s3第一集上黎睇下有無人講下,
不過都明白講解多少少好易劇透

追漫畫震撼感都好大喎

睇到扯左

今季應該無第一季中間個集濕鳩總集篇
唔洗攝多一個禮拜阻住曬

咁你仲入黎？而加已經睇得出班劇透撚扮下野扮無心
第一季o個時就係俾高登仔劇透哂

唔入呢個post咪得

仲要就返啲劇透撚 耶穌

都要自己心急睇劇情先追姐

有隻劇透狗係度負皮

動你老母漫

第一季被舊登劇透左鎧之巨人係邊個之後
即刻追撚晒漫畫屌佢老母

Armin都扯左

比你講多次 動漫定漫畫
屌你老母支那狗

第一集已經又死同伴
唔好咁啦

第一集又死二個 CLS

仍然係咁高質

咁都忍到唔睇漫畫真係好忍得

韓吉

憨撚鳩你就支那狗
講兩句都要屌人老母

OP X-Japan Red Swan feat. HYDE
細個嘅兵長又型又可愛

動漫咁撚柒既支那語都講得出就摺埋收皮啦仲衝出黎柒

倒敘

BUG你個頭咩

隻傻仔巨人唔咬碎艾倫就吞 明明可以變主角的機會咁就無左了

個傻仔生吞

巨人悲慘角色之首

最悲劇嗰個喺第二季
明明差少少，真係差少少就可以一炮過完結所有悲劇

Linked Horizon 會唱 ED
Source:

上個禮拜追晒season 1/2，呢幾日追晒漫畫，唔怕比人劇透了

仆街有ED好感動
希望係正歌

睇過漫畫都覺得煩
扮問問題劇透

好想喊
係失而復得嘅感覺
陛下出品必屬佳品

Linked horizon 有ed

op ed 制作人都係神
今次勁重本

兵長條女令我又諗起佩特拉既痛

個集真係睇到呆左
個種衝擊到而家都仲記得
突然成隊死晒

之後艾倫咆哮變身睇到好撚激動
之前仲用左幾集鋪排佩特拉個種體貼

之後返到黎
佢老豆走黎問
佢個女呢
兵長

白薯女

They mixed up the opening and the ending didn’t they

三笠老豆係阿克曼一族理應戰鬥力強勁，但點解開頭會俾賊偷襲到？ 佢冇覺醒過？

你記唔記得佢覺醒果幕

好狠心 最後仲要減重棄屍

因為兩個傻仔囉

三笠老豆都有？

唔係佢老母先係咩？

老母淨係東洋咋嘛？

岩岩睇完第一集 上季得十零集真係唔夠候
有冇動畫撚係度？
平時冇睇開動漫唯一睇依套

幾時有講過阿克曼戰鬥力強勁架 三笠覺醒關佢老豆咩事
巴打唔好劇透啦

明顯冇覺醒過囉

一定要覺醒架咩？

三笠老豆老母咪就係俾綁匪殺完再擄走埋三笠
艾倫救佢果陣俾人爭D殺返果下先有
但應該唔係叫覺醒呀

問問問 三笠係東洋黎 佢唔係親生咁得未啊

今集係漫畫既第幾話？想追漫畫

51-57

我睇到55話發現假艾倫同克里斯塔被捉之後個情節同動畫好唔同係咪正常 漫畫好似冇殺人狂肯尼

先後次序改過哂

收到風諫山話佢其實唔係幾滿意王政篇早期既鋪排，所以藉今季動畫修正條時間線

就咁睇都覺得動畫果個合理啲

唔明有新野睇仲係作者自己重新鋪排有咩好屌 仲要只係播左一集

白薯女係唯一嘅治愈

薩莎

屌你就係唔想劇透

點解要 ，佢畀巨人食咗？

劇透了

入黎劇透都係賤種

嗱，我冇講任何嘢架

但另一方面唔知Rinne要等到幾時

冇

又要問又唔想被劇透
不如分2個post 1個劇透區1個非劇透區

今集偷野食俾人捉到所以要

仆街死啦Gabitch

屌晒班戲透撚屌老母

死撚返去隔離漫畫post啦

睇過漫畫就以為自己好撚威

入黎劇透係咩心態

賤種

兵長

一開波就死人

開波只係小兒科

Yoshiki 生放送演奏的Red swan

Nifa係漫畫死得再detail d,成個頭爆開哂

Op有冇長D
Hyde x Yoshiki 好正

凱尼

凱尼好過肯尼好多

屌第一集已經撚咗好多內容

重新鋪排呀

今日無第二集？

Tonight

第兩頁講緊唔好劇透
班撚樣就頁頁都劇透 講緊你呀撚樣

幾點？

幾時出呀

下年呀

期待新ED

好想睇呀

毒撚特別小氣

真係LH唱番ed

一開頭兵長果段真係J死人

Mikasa有幾個鏡頭好似男人

跪求 link

跳得好快 咁快有得睇 阿爾敏比人 渣

囡囡比人顏射

今集啲動作戲分鏡真係好撚正
遠超想像

英肉

今集好多細節描寫都冇左

麻麻地佢咁改
利布斯會長既情節係漫畫其實寫得幾好睇同重要
冇動畫化有d可惜

中字出左成個鐘啦

流暢到癲

on9仔

繁中1080P

好好睇

次次都係隔離講一句

有無人知myTV super幾時有

正撚到 痴撚線

正

全盛時期既艾撚可以比人捉幾多次

1米6

快得濟冇咗好多細節，啲懸疑緊張感冇晒

之後幾集咪慢慢補返囉 ，一撚定要順序交代咩

以佢咁既速度, 唔通今季真係做到去海邊

開頭已經SHOW埋比你睇會做到

第二集

終於有ed

哇咁快去到尾二幅圖個進度
打後都要補返唔少跳過嘅情節

去得咁快
我想知未睇過漫畫嘅知唔知發生緊乜事

見維基寫j2 8月18開始播第三季

冇追漫畫 睇到阿明俾人揸波個下笑到我老母都行埋黎問我咩事
想知漫畫本身仲有講多句乜野

Mytv睇

個大叔話俾佢拗直咗

屌拗直咗？定係拗彎咗呀
見到咁靚女 我都心動
男的也好 不會懷孕

自膠 後者先啱
漫畫人ban晒巨人成個系列搞到我想即刻搵返係邊話都唔得

因為你句拗直咗所以我專登去搵返漫畫睇
好撚正呀屌

阿爾敏個表情
諫山完左巨人 請去畫搞笑漫

今集里維solo

搵人整幾張兵長嘅gif

今集屈晒機

用立體機動避開追擊走佬真係J撚到出血

Block撚晒劇透狗小學雞

動畫各方面真係好高質

呢個速度感真係
第二張圖睇嗰陣第一個諗法係咁衝法其實會成間酒館穿過咗架喎

想飛嘅夫婦喺咪阿爾敏父母 ？

教師其實都同主線人物有關

妓女畫埋出嚟啦 但漫畫女神媽媽係勁靚

這麼可愛一定是男孩子

wit studio 真係好痴線

仲要成集都好似冇崩

有無人覺得今季op感覺好似高達00

覺唔覺敵人套立體機動裝置冇咁好用，要舉高隻手射威也

係呀 佢地射同收個勾個時就會瞄唔到人

今集好睇到仆街

人都死左仲有得補?

仲有今季OP,ED都好撚正

NHK播有晒經費

我覺得改得幾好

漫畫王政節奏的確係差,而家動畫好唔錯喎

ED好正

我覺得OP,ED好似調轉左咁

今集係咪第一次出哂兵長全名?

Cut咗好多野
無得睇韓吉同兵長變態拷問

前面真係勁正
好期待之後大戰巨人果場

丟石仔

手機邊到有得睇

post已追 冇事

進擊的巨人之大家都是殺人犯

死撚開啦

兵長既立體機動真係世界級

呢集好多訊息 好緊湊

OP 同 ED 都係劇透緊
温柔中带悲傷
悲傷中带出悲壯
ED獻出了心臓 (過去式)

劇條撚咩

劇透撚最撚鐘意用 呢三個表情
扮撚晒不經意咁
好撚肉酸真係

講錯咗，伏筆先啱

痴線
我邊句有劇透
大戰巨人又無講打邊個
乜detail都無講到
動畫黨咁惡死嘅

邊有ban 到
仲睇到喎

猿巨真身嘅真正意圖係唔係唯一冇得劇透嘅嘢嚟

呢條友嘅所為往往都係出人意表，鑊鑊新鮮鑊鑊甘，漫畫撚表示呢條友仲有啲秘密未掀露出嚟（我講到明，好喇喎，忍吓手當幫忙 ），就算你呢一刻喺動畫post爆咗，容乜易一個禮拜後佢再整多鑊反常嘢出嚟你就跌哂眼鏡

上面又有幾隻賤種劇透狗

都唔明有咩好劇透

巨人post傳統黎

楓林？

HYDE唱的
Daybreak's bell 係hyde 隊band的歌 (L'arc~en~ciel)

唔怪得

loop左好多次個ed
真係好撚正

有兩個漣漪
一個透明,一個紅色

歌詞好似有 獻出心臟
係的話會好似係op3的故事延伸
而且畫面最後獻出心臟手勢個人就係女神

女神見到2位可以倚靠的人但最後..
首歌同個ed畫面真係好撚正,好撚有心機

都係Hyde唱...

ed好撚神
反而op無左以往既feel
上季ed又係好撚正

上季ed個style超唔同
但好似諫山like個隊band

個種feel係好襯巨人呢套野

ED希絲特莉亞超正

超正呀

上季ed果個風格 今季都唔錯

每季巨人動畫既立體機動裝置場面都係最正

聽慣左linked horizon嘅OP

漫畫絕對比唔到呢種感覺
除非村田畫

漫畫黨表示好想發表下感想
開個劇透post討論好唔好?

自己開囉

戰鬥高質到

照咁嘅速度
王政篇可能5~7集講完

有無sound horizon國民
ed有好多revo節

想問追開動漫 想睇漫畫應該喺邊度睇起
就咁睇漫畫我了解唔多啲世界觀
好想明白動漫一直入面啲言論

仲聽到其他 但一時間講唔出邊首

動漫

聽完ED之後第一個反應係

8平又要再delay

陛下應該想專注返8平 所以先負責ed而唔係op

same
覺得依個故仔好慘

人類真係蠢撚到 以為係牆入面天下太平,
仲夠膽死走去殺調查兵團
冇調查兵團班撚樣仲有得係城入面圍威喂?
早就陷家產啦

動漫節一次買返咁多集漫畫

幾錢有冇平

650$ 原價八百幾

動你老母漫

人地叫動畫 想了解世界觀咪由第1話睇起囉

不知幾醒

維穩咁高手段

我好記得望海21期當初出個陣係極快比人掃哂

係唔係信和最齊

次次買完新一期都係睇左偽預告先

維穩!!!

好彩有巴打早我一步

有冇op ed 歌詞

38+1=39 原來係講緊39集驚喜ED
八平繼續等到near future 想專心整埋隻BD就真
9月新碟 10月BD 11月茶會 唔到19年都未有聲氣

我本21咪就係喺信和搵得返囉

逢星期幾出呢?

一

第二季尾同第三季頭 好似發生左D野我唔知咁......

我唔知睇緊咩........

諫山大哥唔太滿意自己嘅編排，要執少少

可止少少

動作戲就一定動畫冇得輸
不過文戲都係漫畫好d

里維真係好型

呢季基本上係里維做主角

原來今集追逐兵長個段用左一個月時間整

正撚到抽筋，動畫組班人真係勞苦功高

你有道理，其實J足第二張咁多次真係覺得兵長個下衝力就算唔整爆間酒館都起碼整爛張BAR檯

會唔會之後個d做得差架

要對巨人動畫組有信心

咁又係
都無咩失望過
重要場面全部都做得好好

型到仆街

本季最佳
有動作 有劇情 有畫面

獻出心臟個順序係唔係學堂頭十個排名？

好有SPIDERMAN電影FEEL

今季應該好SAD下,希望之後整套校園有得笑下

依家動畫咁改改得幾好

如果按照漫畫個舖排，一定無依家睇得咁爽

漫畫個時d文戲趕走唔少讀書
包括我
不過佢完左呢篇之後
一次過睇返覺得好撚正

讀者

唔係順序
個ed有12個人做個手勢
而且第2位係有紅色頸巾係三笠
三笠個期係排第一

聽到第一段已經心諗SH嚟嘅喂

王政篇月更真係幾難頂

動你老母畫

巨人動畫真係cls

柒咗仲駁尻人
動漫= 動畫&漫畫
學識中文先la
呢個thread 絕對歡迎 new audience 但唔welcome 弱智

好威威

Mikasa 好似連性格都變咗
純艾倫廚

走啦垃圾

乜你地咁悶嘅咩垃圾

佢一向都係艾倫膠喎

咪係

都係上季既ed最正
又好聽 content又夠多

啱啱呢集肯尼叫咗兵長全名，原來佢姓阿卡曼，係咪有特別身世？

利申：純動畫黨

唔知呢

肯尼係前調查兵團人

肯尼動畫好似未出全名

唔劇透 自己睇漫畫啦

過黎劇透區我話你聽

好撚揪得個啲都姓阿卡曼
Mikasa Levi 同 Kenny都係

好撚正
認真嘅作畫
諗起之前睇龍珠超睇到棄番

之後幾集應該會提 阿卡曼既野
如果無cut 到

睇你都係d平時只係睇d比人吹捧開/大路既動漫啦
呢類人先會將動畫叫做動漫

你啱 好多人都係咁㗎啦 大路嘅動畫/漫咪睇
邊個好似班毒撚咁得閒套套動畫都追
講啲嘢唔啱佢地嘅個個屌老母
出到嚟咪縮頭烏龜一隻 可能小巴落車都唔敢叫
毒撚萬歲

艾倫巨人化唔起真係廢

對唔住囉

漫畫版同一個位佢認同兵長呢一刻要撤退

條友柒撚到

同一段漫畫正d 動畫簡化左情節少少
但兵長show off就實係動畫正好多

因為漫畫個情況唔同

本身諗住d經費用哂係頭兩季
今季會做得無咁好
點知一樣保持到水準
動畫組

ED 最初果部份好有宮崎峻D電影音樂FEEL~

又一星期
又少一集

睇過漫畫會更想睇動畫
然後會再睇翻漫畫

今集畫面勁崩

不過係好事
將經費集中係戰鬥

台灣果邊出咗未

出左

巴打有冇link

睇黎又要悶埋下集

兵長個通緝樣

繁中 1080P

純吹水

其實一直以黎巨人都唔係主角吸引

漫畫黨都係唔好講太多野喇
上集話完韓吉冇左踢枱櫈果幕,今集就出返

動畫劇情真係緊湊過漫畫好多
改得好

嘈嘈嘈 原作細節咪出番晒黎

好多資料wor

佢地係劇透黨唔係漫畫黨

留名

TVB咁耐都唔更新
係咪因爲團長講佢老豆單野踩親中共條尾

團長講老豆個陣配樂真係世界級
YouDeeBigGirl慢奏
氣氛塑造得超好
個種疑惑 小小後悔同憤怒隔住個Mon都感受到

而家邊忽悶呀

有好多人覺得冇打鬥同多文戲就悶

我覺得今集有D悶同太快
睇漫畫震憾好多
動畫下集我覺得會正D

睇到個幕真係笑左

文戲先係巨人既重點

第三集

應該係無錢啫

女神細個個樣好唔女神

今集處不知幾好都話悶

你睇漫畫應該悶死

做得太快都仲話有D悶

每一集都覺得人類真係好撚戇鳩

我寧願佢跟返漫畫咁做好過
動畫改到冇晒爆點咁...

所以話王政篇實比人屌

冇爆點係因為你唔係anime only

兩者媒介唔同,照copy係穩紮穩打,但係王政篇連載期間已經俾唔少人話沉悶(仲要一個月一話)

而家都有人話悶,如果跟漫畫就更多人覺得悶

連作者都認自己王政篇寫得唔太好,要改下
仲有班人話漫畫好睇D係咩事

當然有D血腥畫面CUT左,我都覺得好可惜,但係都可以理解

追漫畫嘅話 王政篇真係一種痛苦

女神個老母真係仆街黎

唔覺
王政篇漫畫入面既單係角色描寫可以話係精彩黎形容
上至兵團政府人員，下至主角群
再進一步睇佢地既交涉、談判
成個世界觀、角色都唔會咁立體真實
讀者都唔會咁易投入故事之後嘅衝突點同困境
如果睇巨人淨係睇佢啲打戲既話
只可以話真係好可惜

我意思係正政篇嘅篇幅追漫畫嘅話係一種痛苦
內容上係冇問題 甚至係成套作品昇華嘅部分

問題在於大部分人都覺得果PART節奏好有問題

當你投入唔到套動畫,談何投入到整個世界觀

王政篇睇漫畫會好亂同悶
而家佢改返條時間線會好好多

其實只係有好多地方都要思考先會理清 自己回味先覺得最精彩

屌,仲以為果D憲兵團有咩巴閉,原來只係類似納粹的蓋世太保、黨衛軍

作者都話嗰時鋪排得唔好先要改囉
你仲兜咩啫

讀者>作者

講真，當初睇漫畫一氣呵成爽到爆，但一諗到好多老讀者罹患「巨人月癮症」都繼續月月追王政編，我深感慚愧

唔介意我攞第一季嚟講嘛

一氣呵成睇當然爽,就算係邊套漫畫都係爽架喇
但係佢每個月個進度之慢呢,尤其開頭

----
好似死神咁,如果你係一氣呵成睇單行本就唔會屌得好似追連載班人咁嚴重
但如果你個個星期追連載班人,一定會屌作者屌到開花
"我今個星期究竟睇左D咩","屌,冇喇!?","屌,又黑畫面"

一氣呵成咁睇真係唔會覺得悶,仲會覺得精彩添
有邊個當初估到104期入面有半班都唔係正常人
正正常常又長戲份既得讓,米卡沙,阿爾敏,薩沙同光頭仔
有成五隻巨人兼一個女王

我續個月追都唔覺悶

愈大愈靚女

有幾幕對眼好大

大到有啲恐怖

播完今集蝗國會唔會又禁播

個ed愈聽愈好聽 幾會出full ver

講真去到後期好難唔禁

廣電總局無屍顯見屍

王政前面係鋪好長好耐
後面先連爆10幾話

講真，上季ED分幾鐘真係好正，但一聽FULL VER聽到後面鳩叫真係接受唔到

一早禁左好耐

班憲兵直接係xxxx

其實進巨動畫好撚豪華
op估唔到會係yoshiki+hyde
兩個都係神人
ed就用返linked horizon
聲優陣容亦都唔簡單
打鬥場面又係近10年冇邊套可以超越

雖然我漫畫追到live
但動畫嘅畫面+配樂+聲優
果種壓逼感同緊張氣氛漫畫無得比
就算知道後面嘅劇情 但動畫嘅每一集我都好享受
好多謝製作組做啲咁高質嘅動畫出嚟

打鬥一拳可以打和

屌 今季第2集米6果part已經秒一拳啦喎
之後仲有唔少打鬥位 一拳比下去喎老實講

一拳嘅level同jojo頭兩季比就差唔多

利申：jojo同一拳我都好鐘意

唔知應該話你太低估一拳定係高估jojo好
兵長果part係做得好,但唔見得一拳既戰鬥作畫會比唔上

只可以講口味唔同
但可以肯定嘅係
進巨啲戰鬥畫面 啲空間感同分鏡都係神級

巨人同一拳唔同題材 冇得比嘅

爭咩呀 溝埋做一拳巨人的奇幻冒險呀 笨

我都覺成套野係由王政篇進入高潮

米卡莎點算正常人

其實104期有好多人 只係焦點集中係10頭名同埋呢10名有一半都唔係正常人

最正常嗰個馬可（典型好人嚟）一早死咗，呢季除咗讓之外104真係冇乜正常人仲在生

呢季就算係第四集暫時為止，104冇乜正常人係在生

04 繁中1080P

Hange今集好型

同埋個憲兵髮型真係好撚似龜頭

劇情都真係幾快

仲以為今集會講埋團長話旁羌果刻

咁快就見王

覺得有啲兒戲 進度上

團長做乜無端端問人老婆仔女近況？

下集會講

仲有
團長：我拜託了皮克西斯大哥（第一季願意同阿爾敏傾計嗰個駐紮兵團大佬）幫我搞了一點事

如無意外，下集你就會知團長佢咩葫蘆賣咩藥

最記得係第二季萊德自爆係巨人個part
個陣帶住耳機睇
佢獨白個到全世界靜囇，然後配樂慢慢起
啲光影又配合佢啲獨白變動
直到佢同貝托爾要變巨人，配樂入副歌
最後到艾倫發嬲變巨人
成集震撼到仆街
起囇雞皮

Btw團長睇嚟時日無多

個集d張力勁到....
明明睇過漫畫知道佢地會變巨人
都覺得個集好震撼

個人覺得呢集同兵長團員全滅個集係最震撼 真係會睇到毛管棟，記得個陣睇完仲即刻share俾frd叫佢地睇

呢集都好撚熱血

好有史詩感

講定先
當真相大白，當第三季播完，記得一定要再睇多次呢段

我都係王政篇度棄左漫畫 個陣月更好撚悶
本身d畫風已經唔好睇

btw動畫從來無令我失望 文戲節奏做得幾好
打鬥就更加唔洗講
首ed又係

05 繁中1080P

亂碼link

唔識用magnet 仲衝出黎派粒膠比我

睇完呢集打王政, 想開始追漫畫

弱智？

今季個op 忽然轉曲風
我都係鍾意捧げよ！ 捧げよ！ 心臓を捧げよ！咁熱血做開頭多d

依家啲00後連bt都唔撚識

柒撚到

假王講完一句就收皮

唔好咁笑人啦, 我小學果時咪又係唔識撳到識

國王好似 Iron Man 3 條友

唔識唔係問題，衝出來派膠先係

個假王串柒柒咁坐係到原來咁廢
個總統又係 頂班人唔順要搞政變

總統終於出埸

開頭心諗 個王集集都坐喺後面閪面想點
屌你原來喺後面瞓教

留名睇艾撚老豆

睇翻漫畫原來都無講到

無左總統既變態癖好？
下集正

未做到姐

下集女王會變巨人？

貴族嘅軍事實力得中央憲兵，政變其實唔難
不過貴族最勁嘅係另一樣野

三大兵團都係跟總統，應該有一部分留低比總統自己用

成件事都合理，只係動畫節奏快好似眨下眼就政變完咁

巨人個政制係點，可以同時有王同總統？

Will Smith~

應該類似英國咁
好似係

御林軍分散左各地，王同貴族光棍司令

制度上就王權力最高,不過而家呢個王係傀儡,比真既皇家同果幾個貴族聯手操縱
王決定既野就比下面既總統處理,然後總統再指揮三個兵團做野

好期待女王救完人瞓係到稱王嗰一幕

應該尺度問題和諧咗，搞阿敏個阿叔句野都冇左(黎到呢集都冇講返應該真係冇)
但我估blu ray會出返晒

一副高深莫測咁
點知傻閪黎

諗起iron電影嗰個滿大人

王政跟漫畫做起碼要12集，到時班友又話拖，依家快又話兒戲

點解NHK播巨人咁多人負評?
NHK係唔好的台?

THX

一開口就講食得飯啦
仲以為佢一路板起塊面係唔耐煩嬲緊, 啤住人畀壓力

日文「總統」好似唔一定係指國家元首

團長型到

個王即係比啲貴族棒上去坐呢個位既？

講左唔會流血，佢地係要立新王，唔係好似孫中山咁推翻帝制
而駐紮兵團幫手先發制人既話係贏硬，成場戲既重點都係想司令同奈爾肯企革命呢邊

咪講左中央憲兵跟左雷斯去左個洞度走晒，王都真空先比班玫瑰佬搞掂

問題根本調查兵團唔係李世民，亦唔係想奪權，係你自己穿鑿附會想玄武門之變姐

NHK 係日本國營電視台, 仲要係收費既
NHK 諗盡辦法收錢, 只要你屋企有電視或可以睇到電視既野就會問你收錢

雖然係有呢條法例, 但好多日本人都反感

藝術品可能唔出得街

雷斯（真王家）- 絕對權力+（始祖巨人威能）｛毛魔｝
貴族內閣+偽王 - 議政 ｛支共/立法會｝
總統 - 執行 ｛特首/CEO}

戇鳩唔好劇透

下集終於有巨人睇？

有，不過唔會好直接畀巨人你睇
預告話下集就係講艾倫個老竇犯嘅罪行

如果我擺第一季嘅片段出嚟令你諗通啲嘢，算唔算劇透

今期會唔會講到瑪利亞牆奪回戰

做到望海你話呢

又扮問問題劇透

個隻狗成日扮哂野做好心

明明班劇透撚特登開左個劇透區冇人入，之前又話咩唔劇透唔識討論，開埋post又唔入去講，成班柒頭

動畫開始入戲肉啦

呢兩集都悶悶地。。。

ed幾正，op個人就麻麻

今季有幾多集？

半年番

25話

呢排太多野要追
仲未有時間追巨人動畫
依家暗辱出D巨人game基本上返炒故事情節冇新意
我期待漫畫完後可以出隻類似基連之野望既巨人game
可以俾人一開波用馬萊勢力攻島

無聊去J2 睇巨人 凱尼改左做堅尼係咩料

因住班支那兒登仔走入黎咬你呀

TVB粵語音譯係咁架喇

以前明珠台聽得少咩

又借D椅劇透人地

凱尼係蝗語

睇完生肉，今集有大家好期待嘅嘢

總統

EP6 1080P 繁體
唔識用magnet link可以問

部機居然出到街

每個時代都有一個為自由而前進的進巨

超期待下集的打鬥場面

所以食左始祖巨既特徵係隻眼變紫色

所以深晚播， j2 會唔會cut呢

艾倫老豆隻巨人咁肥壯既

總統cls

未睇第六既等埋第七先好睇

其實我想知總統部裝置係咩嚟?
有無人可以解釋下?

漫畫畫得清楚d

我已經專登睇返漫畫
不過都係睇唔明

我理解係人形蜈蚣一人版

咬尾蛇 one digestive system
動畫唔敢好似漫畫咁show哂全相 可能驚太大尺度

今集正,節奏好
下一集

畫得咁清楚都唔明
你自己整部全天侯帶住咪知囉

集集都好好睇

里維阿卡曼

好鍾意兵長嘅解釋：你地當敵人裡面都有一個我
然後成班

調查兵團全滅

一完政變節奏突然又慢返
果然係覺得王政篇會悶走觀眾

sor 貼錯圖

都係唔得

唔明，mikasa既力量係嚟自佢老豆定佢老母

黎自佢老豆
佢老豆係阿卡曼族 而老母係東洋人

兩邊都係唔受王控制嘅人種

前幾集都講左喇

我有冇理解錯?

老母做雞, 老豆叫雞搞大左老母生左mikasa

都冇人話老母做雞

sorry 搞錯左, 我以為庫契爾係mikasa個老母, 原來係兵長個老母...

最尾憲兵講果堆說話,
我理解係只不過一班有能力但怕死既人,
覺得人類無能力反擊巨人,
走去牆內算幾安全既地方做個懦夫憲兵,
跟住肯尼就話自己做憲兵好有意義?

因為肯尼知道雷斯家族王室秘密, 今集亦已暗示肯尼準備向雷斯家族反枱,
所以班憲兵先相信肯尼有能力改變世界秩序
(之後幾集會有更詳細解釋肯尼同雷斯家族淵源)

有伏筆 下集你就知

同埋應該係班憲兵無人生意義
跟肯尼令佢有目標

相比漫畫, 動畫已經去得好快好順

屌拿星又戲透

簡單而清晰咁交待左艾倫係食左邊個先好似尤彌爾咁由無腦巨變返做智慧巨

認真好憎雷斯
講到尾都係一個冇膽
要屋企人幫佢食哂所有責任嘅廢人

只不過係個有皇族血嘅普通人
承擔唔到呢份責任

今集真心正
比起前幾集個水平又高咗

所以佢推佢個女繼承巨人之力

老母做雞既係兵長啊

關mikasa咩事

第二季，第三季第六集都好好睇

兵長老母係Kenne個妹.所以兵長係Kenne既外甥.

三笠老豆係Kenne另一房既親戚.所以三笠係Kenne既遠房親戚.

兵長,Kenne,三笠三個人都有阿克曼血統.

但三笠同kenne仲未知對對方都係阿卡曼？
咁東洋人有d咩特別？

漫畫最新個幾期有講

推自己細佬>大女>女神
你唔係全家死都唔理女神啦
所以肯尼鬧得佢真係啱

忽然父愛

睇多次喇,
佢根本就唔關心家人,
你見佢講全家死哂都冇咩表情

由頭到尾,家人都係繼承力量既工具

點解艾倫老豆要殺雷斯家d人

唔好咁心急
今季會講

戇撚鳩
公然劇透

Kenny 老豆講左
女神屋企嘅巨人識遠距離洗記憶 可以全國洗腦

但係東洋人 同 阿卡曼 免疫洗腦

其實我覺得都唔算啦，今集係有表達到雷斯當時既反應，佢根本冇諗過保護家人，佢兩個仔都有行動想去保護家人，但佢一早走到老遠又即時走去搵女神
同埋又諗下點解唔係佢繼承巨人而係佢個女繼承，照常理王都係一代一代咁繼承既，點解會跳過左佢呢？

我又唔明點解佢死全家之後唔中出幾條女繼後香燈
唔洗得番女神一個咁淒涼嘛

有個現成既唔通唔用咩

屌

一堆就弱智 一堆就劇透

所以未睇過漫畫真係乜post都唔好入

想個得4歲嘅bb繼承巨人之力？

羅德一家喺平民眼中唔算係大人物，頂多都係小康，情理上呢個就係雷斯家認為最理想嘅狀態：唔好太顯眼

唔洗幫女神嘅下一任做準備咩
既然一代傳一代 應該諗多幾步

明明今集就無講 兵長老母身世
起碼要過幾集先知

淨係講左肯尼個妹個雞係公廁仲有個仔

點解女神老豆唔係第一季就捉走艾倫

點解佢死左全家之後 唔接女神返屋企

係都要拖到第三季先做

幾弱智先問得出

冇睇漫畫
但今集個幕回憶我就諗會唔會講緊1米6係隻雞生

同姓、個妹有咗，點會估唔到

第一季確定唔到艾倫係咪有皇家巨人
而女神理論上甚至應該被殺 因為係偷情被殺
所以雷斯只能保住女神條命 叫佢隱姓埋名

打錯
因為係偷情嘅結晶

借問問題劇透，一係真心膠，一係劇透狗

巨人post秩序

動畫post屌人劇透
漫畫post屌人重睇

想知動畫邊集有講兵長個姓係阿卡曼？上集好似只係提過凱尼係，但好似冇提過兵長都係

殺會長嗰陣講過

你指商會會長？

肯尼同部下講野果陣有提到

其實個總統係咪奸，佢搞咁多野就係設計啲酷刑？

搞酷刑唔係佢嘅目的
佢皮克西斯已經講咗話薩克雷個人係野心政治家，唔好對佢太放心
而薩克雷喺上集亦都同團長講話死幾多人都唔會在意，佢只在乎王政府班人全部仆街

只要唔係hea住睇動畫既，都會估到佢地既關係
無親既話，兵長細個會同Kenny一齊住咩

係出面開個巨人post
畀人屌到反肚
知錯了

而家啲人要劃公仔劃出腸先會睇得明.

係咪艾倫老竇幫艾倫打左支針,令佢可以變巨人,再食自己?

Yes

唔覺喎
佁集有好多情報出咗黎

不過有度唔明
米卡莎 米卡莎老母 兵長 仲有肯尼都係黑頭髮
但米卡莎老豆係金頭髮
佢地點樣都係阿卡曼族

我係動畫進度人 想問呢個post會否劇透
一直唔敢睇
可接受按目前動畫情報推測往後發展

會
唔好入呢個post
好多撚樣扮問野劇透

型到

Kenny頂帽同眼神

咁依家王家巨人既能力係邊個度?
艾倫老竇食左王家個女巨人,即係去左艾倫老竇度
艾倫食左佢老竇,即係去左艾倫度?
但係點解王家個男人又可以令艾倫有返記憶?

之後會解啦

今晚正

巨人 ED 全首 - 暁の鎮魂歌

J撚死ME

但動畫短版仲正,配埋個構圖

通常呢度係屌人劇透，你係想被劇透

陛下

今集好撚正

有冇生肉?

點解首歌背景怪怪地咁 但好撚正

而家有中字睇未

女神突破盲點

克里斯塔股急升中

想問而家動畫進度係漫畫幾多集？
心思思想追漫畫

係咪姐係 其實兵長同米卡沙感好打係因為佢個家族有遺傳而唔係訓練/有天份？

why not both

繁中 1080P
SOR 遲左岩岩先放學

莎夏好勁
必要時認真個樣好正

可愛+英氣

64

好想比Mikasa瘋狂追斬同踢面

留名收工睇

好撚正

好似聽到有飛機聲

sound horizon作風會係背景加其他音效

動畫撚 睇唔透Kenny目的 佢都想要巨人之力？

之後會解埋啦

雷斯條友自己唔想做巨人
就推啲家人做

今季d配樂好似冇之前2季咁好聽

首OP一D都唔熱血..

仆街黎

最好睇係第1,2季
無架啦
之後係咁講故事
仲越做越離地

今集D戰鬥好J到

今集好J指數
女神 >笠笠笠=兵長=kenny

分隊長

好期待下半季個一戰
睇漫畫個種絕望感都好大

第3季後半應該正到仆街

點瘋狂啊,, 你得一次機會

佢個家族一到某個時機覺醒左就會勁幾十倍,覺醒完之後先接受到高強度訓練變得再勁d

未睇得通佢同佢班兵為左咩而戰

我動畫撚 覺得越做越貼地窩
唔同要寫到巨人真係外星黎 人類係打天煞地球反擊戰咩

離咩地，依家愈講愈貼近現實社會,成個皇政篇啲謀略完全無離地成份。之後除咗巨人之力仲愈黎愈少科幻野，全部都係計中計，咁都叫離地？巴打不如講本唔離地既俾大家見識下？

唔使理d傻西啦

扮哂獨到咁

唉屌
知道左劇情睇動畫真係差D
但期待後半季,漫畫個3集真係睇到射左

個人覺得首ed full ver. 聽落係有少少怪
感覺上唔太流暢,但tv ver真係正
認同第一季真係神
今集有度配樂都用返之前的音樂,以為季季唔同

最後,女神真係好正

唔知你同我係咪講緊同一場
睇漫畫果時, 真係唔知d士兵係咩心情
睇到好灰

點解kenny用刀仔插羅德就cut咁多
總統個食屎裝置就唔cut

再講就劇透啦

第3季係兵長比人追殺

kenny個主題音樂加埋rap即刻燃幾倍

睇左n次S2艾撚打萊納嗰段都覺得好高汁
如果今季都有呢種水準既打鬥就正

yes 第一次聽到扯左

睇完忍唔住一次過追晒漫畫

追哂全部漫畫？

追晒

一次過睇哂王政篇同埋之後幾場大戰其實幾爽

諗下幾個經典場面動畫化

依家動畫又等漫畫又等
好慘

細個連地板都可以踩爆。。。唔俾佢踢死都變白痴

經費充足

漫畫撚嘅癮症係足足一個月

不過照咁睇動畫應該都好快會去到下一篇

期待

唔多似係咁
第二季嗰陣由嗅覺佬俾猩猩佬害死，到艾倫發動％＄＃可以做十二集，而動作畫面可以做到又長又充實

第三季唔係有24集咩

我會錯意
自

第一二季都有filler
今季去快啲 冇filler
應該可以順利首尾呼應

話說第六集 雷斯家兩父女掂艾倫
同上季最尾 艾倫打食媽巨
兩者特效一樣

咁食媽巨同雷斯家兩父女係咪有共通點呢？
動畫黨試吓諗諗

太苦

要睇埋下集先可以答你
廢事被人話劇透

嘩 呢個好野

呢個都有劇透?
會唔會太戇鳩

又有新招-懶係畀提示來劇透

劇透咗邊? 你又講唔出
畀提示咪畀提示 咩懶係
做咩誅我心

屌你好撚醒呀你 俾提示
唔知真係以為諫山創黎左連登俾提示
收皮啦 屌你老母

哦 冇point可言

咁討論劇情有咩問題
用已有資料作出推論又有咩問題

前提係我冇劇透
然後你就發哂癲人身攻擊

唔通食媽巨係雷斯另一個私生女
我想講漫畫post open end討論無問題 動畫post跟動畫進度討論下都唔得 又唔係有劇透
漫畫個陣出到呢度已經有人講緊呢個假設

讚你好撚醒呀 醒目仔

不過我都有錯
大家都係巨人fans
用畀提示嘅字眼 無疑令人誤會漫畫動畫黨有上下關係
語氣不當唔好意思 希望大家一齊理性討論巨人劇情

惱羞成怒

米卡莎開無雙幾型
不過第二集珠玉在前 呢集就略為失色

防火被動

漫畫今集做到第幾,太耐唔記得左

兵長
避子彈
抗火(呢個真係太跨張...唔怕火...同埋凱尼唔射個袋咪無效果....OK...睇故唔好駁,先自膠)

屈到

你慳d啦

駁唔到

嚟屌鳩我呀
淨係識畀負評
冇個駁到

做到65

條友on撚9
比乜撚野提示
講撚到自己知係有天啟咁,你話你估中之後d劇情就話姐
自己睇完出黎扮先知咁款做乜鳩啊大佬
依家人地唔係冇得睇,係自己選擇唔睇,駛撚你出黎比提示啊?

今集主角回憶老豆幫佢打針個時話要幫老母報仇。呢個位唔係好明，似係伏筆

今集最出位係金毛妹

戇鳩
我邊度有扮先知估之後d劇情呀
扮天啟更加係無稽之談 我從來冇咁諗過
整合番動畫細節畀大家討論啫

咩人地自己選擇唔睇
你明唔明自己講緊咩
你一個人會知成班動畫黨睇過啲咩 留意到咩 想睇啲咩?

睇完漫畫以為自己好撚醒俾提示人
我已經完全封鎖左條友 屌都唗氣

講咗幾多次
咁嘅誅心論等於廢話
言辭空廢而又不敢面對
只好封鎖人 留係自己嘅世界

想睇自己搵 關你撚事咩

你都戇鳩
冇劇透 我po咩關你撚事？
你又知個個會搵番上季內容同今季對照？

應佢都嘥氣，咪鬼理呢d傻閪啦，咪由得佢自己喺度發佢噏瘋

block咗個on9

唔知遲D會唔會講多少少佢地為D咩而戰

成班人自知理虧就玩封鎖

堂堂巨人fans 死不認錯 窘態百出：

首先屈我劇透
原來只係動畫劇情比較

之後發現自己屈錯
就轉用誅心論 屈我自作聰明
為咗表現預言能力先分享

再之後直接唔討論
左一句咪撚po 右一句發嗡瘋

用最低莊嘅方式
試圖人身攻擊+扼殺言論自由與及討論空間

動漫猶且如此 香港大局堪慮
好彩在座咁多位難成主流

今集好好睇

然後呢？因人廢言？
又係連登仔最鍾意嘅人身攻擊

要拗我無任歡迎
心水清嘅巴打一早可以睇得出
今次道理係我個邊
係你班撚樣唔肯認屈人劇透咁解

上面都有巴打講咗啦
單論共通點 根本唔係劇透
甚至有幾種fan theories
係某啲傻鳩連呢啲可能性都唔諗
[size=5]因為自己睇過漫畫 就覺得所謂共通點一定係劇透 一定係漫畫後期嘅答案[/size=5

陰公
font size

果個不嬲劇透狗黎架啦 你除左block真係吹佢唔漲架喎

evidence?

今季會有既，但水準未知

估唔到女隊長就咁瓜咗
之前仲將調查兵團交比佢